九巴得三個司機係人

第日搭巴士都係學班廢老咁屌鳩佢地算

原來有八個

呢D閪工炒咪炒

九巴唔係應該將安全獎加碼咩
入左底薪咪無左安全獎個作用

九巴高層︰派糧啦。
九巴狗︰汪汪

渣lalamove果d好過啦